有咩爽得過放得低上段戀情？

無論你放低左定未放低都可以攞出黎傾
放低左既人可以比d意見未放低既人
未放低既人可以講出黎訴下苦

以為放得低
點知又見番

見番之後點？有冇傾下計咁？

無 只不過係 係街見到佢同人一齊姐

好彩我同啲ex都住得遠
見番都唔知會有咩反應

用左半年放低左佢
好彩到而家都撞返過佢

一樣

全部上一段都係追女失敗

如果有新目標已經好爽

點樣放低？求教學

放左年半仲成日諗起佢

其實無咩反應 只係心裡難受姐
卻怕是我越去想越是無謂

4年心入面仲係有條剌，午夜時分會成日諗番起以前既野

暫時放低了
因為溝緊女

放低左 而家好撚開心

放低左
結果當初我努力要求復合
到放低左
佢返轉頭話重新開始
但我唔想做水泡
依家變左得閒傾下計咁

其實只要fb望到d野 就好自然諗返起個時一齊既笑點 身邊事 最後諗返 其實都係一個唔錯既回憶

放低了 因爲冇女比我溝 所有單拖最爽

唔知放唔放得低，宜家拍緊第二個，但成日會掛住ex

唔洗返工

同ex性格不合 但大家都冇去正視問題同改
結果佢聽咗朋友嘅鼓勵 同我講分手
利申 啱啱分咗手3日

我真係好愛你 但我唔識珍惜你 對唔住